屌那星 港鐡真係良心企業

加3.14%價又搞返個3%優惠

加得加0.14%又可以日撚日都壞車了

我用2蚊加幾多都唔關我事

原來弱智有優惠

方面雞

特西呢d弱智都請緊係良心企業啦

賤到

上次加價，記得電視訪問有個廢老就係講呢句

屌你老母炒車福特

拉車狗唔死都無用

相反pass你車牌果個考官就好無良心

加3.14% 減3%優惠=0.14%